【岑子杰遇襲】多名南亞人攜果籃探病 本地穆斯林組織出聲明譴責

及後，約有廿多名南亞人到場探望岑子杰，他們自稱是來自一個叫「合眾福利社」的巴基斯坦裔團體，當中有人認識岑子杰，故帶同果籃前來探望，亦由於人數眾多，院方只容許一人進入。該人探望岑子杰後接受訪問，稱他們今日是代表少數族裔和穆斯林到院探訪，進入病房後曾與岑子杰短暫交談，形容岑子杰傷勢已無大礙。他又指出大部份南亞人都沒有參與暴力事件，有的只是極少數持有「行街紙」的人，強調他們譴責暴力，也不希望暴力事件重演。

民陣晚上在fb上載聲明，稱今午收到九龍清真寺首席教長及香港回教信託基金總會慰問岑子杰之電郵，對此感謝各界關心，呼籲市民未來不要針對種族或宗教作出任何破壞少數族裔聚居的地方，甚或作出「鶳」（私了）行為，「相信香港人經歷過往四個月的磨練，各路手足自有能力分辨人鬼，不墮入帶風向者的陷阱」。

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

個標題睇撚到好似個組織譴責D南亞人帶果籃去探病咁

南亞同伊斯蘭係香港一直有既定族群
同時又同佢地自己祖國 甚至英美有聯繫 絕對係國際線
今次係好機會同佢地大和解 同時令佢地企係香港果邊 一齊爭取民主 令香港成為真國際城市

連登仔唔係以前成日鬧南亞人嘅咩？

【1人1post】1020 和理非 九龍見

民陣可組織南亞親衛隊保護要員

港女00後泛民廢老耶撚和理非，以前乜都罵呀

ust 南亞仔

林奠功德無量 全部we connect

We connect

帶得太多生果去 塞住左救援通道阻礙醫護人員工作

On9,連登以前咩都屌得一餐架啦
但而家we connected

希望岑子杰早日康復 connect 南亞手足大家一齊岀黎爭取我地應有既野

而家要分清楚假難民同香港南亞仔

不分化

有個警示作用,以後應該好難搵南亞人打人

林鄭好癲
南亞穆斯琳依關都輕鬆connect

利君雅都算係南亞裔, 但佢比好多香港人更香港人

港女、耶撚、泛民、玩具撚、銀髮、Gphone
呢家連南亞人都 connect 埋
林奠真係大和解之母

佢地好識做
好事黎 連結社會更群體 多個朋友好過多個敵人

push

UST南亞仔

痴線，連伊斯蘭都connect埋

今鋪真係聖戰開打

仲有藍波

帶風向撚 食屎喇你唔會比你分化到嫁

ust南亞仔係咪真係南亞仔黎

推
推
推

如果南亞人/伊斯蘭教俾人搞對咩人最有利？
擺明係買兇唔係私人恩怨。 唔好上當！ 邀請佢地一齊出黎1020 啦！

仲有基佬tb 教畜社畜

推

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

推1020

岑子杰算是大家的hcf

不得了

屌我都係
仲睇咗內文幾次

Connected

我個巴基同學都好支持我地，仲有參與過遊行話好正今次呢件事擺明有計謀，唔好中計

唔割南亞人蓆屌你老母

we stand tgt, real Hongkongers

手足今次嘅決定真係非常好！

唔好俾佢分化到身為香港人既我地

南亞裔都睇得出個劇本係擺佢吔上枱
垃圾土共平時逼害完人仲想利用人

多謝你地

connect

niceee

CONNECTED

政府呼籲市民與暴徒割席

南亞人: OK今次聽你講

Good work，不割席!!!

期待1020同南亞手足同行

多謝UST南亞仔

支持愛港南亞人同暴徒割蓆

yes語癌

anyway connect全港所有種族！！

連登仔以前有咩唔鬧

十月二十南亞帶隊!

贏左再鬧

咪玩具撚

第一日上黎?連登仔專屌好人專奶仆街架喎

1020 大團結去遊行

6月之後connect晒啦

we stand together

林鄭真係做到野
將我哋香港人團結埋一齊

致所有南亞手足

手拖手保護清真寺
和理非左膠大人細路都做到，而且畫面勁靚！
（利申：隔離post 某手足提起）

connect埋

其實我想講從來都冇人中過計
個分化post一開 全部cm都係屌佢咁濟
依家講到好似我地真係中計咁

屌，但係連登係最大gay 佬論壇

要改口做聖徒

we connect 守護香港無分種族 咪俾5毛分化

南亞朋友係被香港打壓得好慘既一班人。

南亞都有好人既 之前youtube有段video有南亞手足喊

而家一班南亞人送果籃俾一個和理非嘅泛民基佬
大家竟然係拍曬手掌

多謝林奠

垃圾標題

個標題真係好差

Ko風向撚

唔好意思借個位

流動文宣：連儂牆再進化 免費巴士廣告

南亞人係手足

難民之父擺明唔係真心幫佢地啦

connected

PR做得咁好
反應又快

仲有韓星

好似係印度人

20號一定要守撚住重慶 唔好畀任何鬼搞破壞

大家都係香港人1020見

依家係排都林鄭同班狗啦，南亞排都排唔到
唔洗排啦

諗起巴基斯坦芒果
Sorry離左題

Jimmy加油 身體健康

半年前d 講同性婚姻合法化post都比人鬧爆

可否不分膚色的界限
願這土地裏，不分你我高低

多謝林鄭令我方再添一員

今次係好機會同佢地大和解 同時令佢地企係香港果邊 一齊爭取民主 令香港成為真國際城市！化危為機！

最好佢地搵返收錢做嘢班友出嚟家法伺候

We connect！

帶風向撚 食屎喇你

佢好似係mix

個標題想點

法國而家連登除共狗外無一類群體罵得落 全撚部connect哂

真係多謝南亞手足

今次警察卧底會唔會打柒南亞再屈示威者做呢

以前 港女=雞 藍波=玩具 台仔=狗 果班
好真心懷疑係初代分化撚

佢哋成日係街邊賣芒果，唔知好唔好食

we connect
林鄭你成功但係冇你份

sorry仲有好多 屌港女嘅依然一大班

印巴
南巴
亞巴

愛你地

蘋果啲文筆真係有待改善

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

Push

文宣國際部係邊? 做嘢啦

Nam ar yan has been connected.

屌你老母 乜7都和解左喇 岩岩出黎？

如果到星期日有人搞南亞手足100%係鬼

10.20 要保護南亞巴打，同佢哋 connect
平時佢哋比港共政權打壓同漠視
我哋要同佢哋一齊話比呢個政府聽我哋嘅訴求

我地明白 放心

1020 尖沙咀

民主公義社會對大家都有利

It’s damn touching

煲底一齊喊完再互屌

我覺得光復到嘅連登係會變返以前咁

We connected

ppppish

南亞朋友今次都俾港共擺左上台
但我地唔會中呢d離間計
共狗成日以為自己行分化戰術好了得
不過呢d垃圾招式我地睇左咁多年 中過咁多次招
佢一出 只會令我地更團結
同樣身為香港人 希望大家都覺醒幫手出分力
你唔理政治 政治始終都會有日殺上門

we connect all loving-hk races~

真主來了我帶路

以前UST南亞仔開post過百負評，宜家個個post都過千正皮

南亞connect

南亞爸都connect 埋就真係完美
前線會即時有強大支援

連登仔以前有邊個唔鬧
個陣我冇acc齋睇都感受到個負能量

想令我地因為呢單野仇視南亞人 點知令我哋更團結

鳩屌南亞仔果渣真係露哂底
驚死人知你冇上過前線？

真香港南亞仔隨時祖先170年前跟英軍黎香港
反而其他香港人可能係阿爸或者阿爺先黎香港

總之we connect

超 搵嚟講 又唔連登仔分清楚濫權黑警同正常警察

佢地d同族好團結
20號call齊人出黎遊行真係不得了

終於見到UST南亞巴真人

躝啦屌你老母

We connect唔係口號 真係做到
多謝媽媽焦土之母

事實唔啱你聽？
可憐。

咁都要識分先後㗎

Respect 南亞

愛香港既都係香港人
無分種族

多謝南亞手足

你啱

要求每日150個單程證發俾南亞同胞

係囉，sonia出埋樣控訴警暴，段狗don't give a fuck

識廣東話係行街紙?

訓左咁耐就咪衝出黎柒

行街紙？知道啲嘢喎

下次勇武實多好多南亞手足

少個敵人

仲有南亞裔香港人係同路人

我仲好記得以前連登仔每次一有機會就屌啲人支持同性戀 又話tb係心理變態咁 你一話唔認同就比人問候你全家 依家we connect

唔敢認錯重要鬧返人，犀利犀利

好正

學張建宗講以前d野忘記左佢啦 不過林病個筆唔得

終於都connect埋南亞人

建議香港政府接收更加多南亞難民嚟香港住

巴打衰咩坐咁耐？

we connect 。 推

他日香港勝利
一定要幫小數族裔平權
而加比建制派同新移民龐斷社會資源
一定要將資源重新分配

We forgive

不嬲好佩服南亞佬 佢哋比一般藍絲同埋和理非更加愛香港 佢哋真係當正呢度係自己屋企 又肯學廣東話 唔似得新移民

可惜香港太racist 而家見到好多南亞人做低下階層 其實我覺得佢哋值得更加好嘅待遇 係社會上應該有更加多機會比佢哋發揮

屌
仲諗緊點解成件事奇撚怪怪咁
又要探又要譴責

10.20

多d南亞佬阿差黎香港住就岩晒

we connect

麻雀館門口貼張A4就撳熄勇武把火
荃灣個手足就終身殘廢

而家一個果籃又撳熄全香港把火
然後下次又睇下斬邊個

有呢啲同路人真係羞恥
我而家都唔敢同人講我係黃絲/黑衫

講返以前有咩唔妥？
咁以前係咪好多連登仔鬧南亞人先？
係就係
唔係就唔係
係就要大方認
唔好學班飯民扮失憶
以前就割本土派席割到盡
如今就學人講「不割席、不分化」
我都係想啲人老實啲
冇其他惡意

推 佢地都係自己人

藍波歸玩具類咩？

全港得返大陸人未connect

呢啲米誠意囉，反觀香港狗官
忘記721? DLLM

推 。

手足係想要民主同光復香港 唔係想你單次復仇 睇開少少

南亞人10.20出嚟遊行啦

茅啲咁嘅事 唔記得曬啦

C

遣返啲單程證返去
騰多啲位出嚟先

你個標題寫得好差

1020

仲入鄉隨俗送生果籃

好記得7月個陣，長沙灣連儂牆有藍c搞事，有個南亞手足都有幫手

+1

都幾有心

元朗班白衫啊頭如果識玩第二晚出黎慰問傷者，扮晒野譴責。

咁咪贏到盡

多謝香港南亞同胞

裝修效果

仲有護士空姐

南亞手足有心

呢個真，見到之前勁多仇女post

垃圾01有份帶風向
吹到成個連登充斥住女人就係雞嘅定律，真係好撚on9

以前班連登仔畀支共帶風向仇韓仇臺仇南亞，而家覺今是而昨非，可以未？

冇話唔可以
問清楚啫

其實連登有咩人未鬧過

pish

伊修巴爾人一齊幫手

前線唔小南亞香港人

咁佢地啲同鄉咪更容易埋身點分邊個保護你同邊個打你

真係有可能存心令我地有分歧，不停有罵戰、對立

大家示威者喺到聲明，冤有頭債有主，絕對唔會搞唔關事南亞／穆斯林／清真寺。但難保政府唔會搵黑社會搞佢地製造仇怨

教徒罵得好勁
但6 7月佢地幫左好多
多謝佢地

起碼都有行動及聲明，好過其他組織或者團體對香港現時情況好似平行時空咁，掩耳盜鈴！

it狗咩都無做過都比人笑足咁多年

真。香港要誕生
世界第一個國際城市
感動到一個點

1020見啦

During the darkest night
Hong Kong is rising

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

屌你依句歧視

原來更新左腦魔

it狗加油

死mon po狗
職可以辭但係種族無得變
睇死你一無是處只好做狗做中共奴隸

下次果幾個南亞殺手都扮探病去殺佢就大獲

印度加香港